NCT 127遠赴美國為新碟造勢 成員Mark遭當地人歧視

韓國男團NCT 127將於5月27日推出第4張迷你專輯《We Are Superhuman》，近日NCT 127成員泰一、泰容、悠太、在玹、Mark、楷燦、Johnny、道英和廷祐在美國四出為新碟造勢，包括演出美國ABC節目《Good Morning America》，率先表現新歌《Superhuman》，以及在紐約街頭與當地粉絲近距離接觸。不過，有NCT 127成員在當地受到種族歧視，引起NCTzen（NCT粉絲）和韓國網民非議。

有民眾向Mark揮手示意後，隨即向他舉中指。（網上截圖）

有女粉絲向Mark揮動3美金鈔票，令Mark相當驚奇。（網上圖片）

三蚊雞的意思 暗寸同性戀

韓國網民在當地討論區「The qoo」發布名為「在美國遇到種族歧視的NCT」帖文，指NCT 127出席復活節活動後，有途人向Mark揮手，得到對方注意後，該名途人隨即向Mark舉中指；此外，NCT 127在19日完成工作，準備登上宣傳巴士離去時，有女粉絲向NCT 127揮動3張1元美金紙幣，在玹和Mark看見她手上的金錢均感到驚訝。內地傳媒形容該名粉絲是「NCT現金應援」，但更多網民認為該名女粉絲揮動3元美金是種族歧視，皆因3元美金有諷刺同性戀，或是用3元就能買下對方的的含意，所以有NCTzen不滿該名女粉絲的舉動，認為對NCT 127揮動3元美金與種族歧視無異。

第3個post

我係想搵下邊位巴打咁勇對住禾地牙mark舉中指

慘